曹撚夠未呀屌你老母

一入波台成版都喺度曹曹曹 禾操泥媽逼咩=.= 左住曬討論足球賽馬 要討論個刷分拳王死翻出去玩具台拉 -.-””

cc台班傻仔翻歸啦

收爹啦

Agger